一片解釋【香港獨立。唯一出路】

就算有真普選，一樣俾中共玩死。

條片好短，實際內容5分鐘到，花少少少時睇左佢。

自推

推